發現自己呢一世好有可能會單身寡佬

每當得到之後

對佢會有70-80% 既下調

有無藥食/其他野改變到呢個思想

唉

轉gay

呢個topic就快變月經

是撚旦啦。